有冇人同我一樣好重視承諾

唔只係話婚姻要一生一世 直到海枯石爛 呢啲"大嘅"承諾
一啲比較平凡 冇咁重要嘅事都好重視
例如如果講好今晚要去邊度食飯 就死都要去 唔係去嗰度嘅話個心就會唔舒服，約咗個fd一陣五點等 就算有更緊急嘅野做 都寧願去赴會 因為已經應承咗，如果我應承咗個fd今日幫佢入數 就算幾唔得耐都會死落樓㩒atm入數，話咗要做嘅話就算好小事都一定要完成
但感覺好似冇乜人已經重視承諾 係咪得番我咁傻

認承完再做埋
但係接受個位唔記得左

我

假如
兩個承諾有抵觸呢🤔

巴打同我一模一樣 我應承左人既野一定會做 做唔到唔會應承 我會睇唔起講完又唔撚做既人

你知道有抵觸 咁一定唔會許下第二個承諾

假如
係應承果剎那互不抵觸呢🤔

就算花光心機守每一個諾言，最後誰又會可憐？

喺呢一刻終於明白到原來自己做嘅野根本冇人重視

我
做唔到唔好講
寧願冇俾過希望出黎

尤其對自己的承諾

Agger ~

我係絲

身同感受

我都係
所以成日都唔會應承人 就算係啲好小嘅事都好 唔係100%確定得嘅都唔會應承 一應承咗就好似有舊石落喺自己膊頭度咁

巴打係咪有咩想分享

我重視 曾經同一名識左十幾年網友 講過
佢結婚時 一定會出現(結婚前 未見過對方)
當佢結婚果日 我真係去左 個感覺好神奇
個人會好開心 因為完成到一個承諾

世紀難題咁嘅款睇情況啦 盡量兩個都做到 唔得嘅就做應承先嗰個先

我
做唔到寧願唔講
好少放飛機 除非係病得好嚴重或者出大事

巴打好勁我都想有朋友可以咁對我

到你真係做唔到就做唔到嫁啦
屌 聽過啦呢句
sor 激動咗

就係因為重視
自己作出承諾嗰時會好小心好驚做唔到
但都係因為咁 對方應承左嘅嘢結果做唔到 會好心淡 同唔想再將人地對自己嘅承諾睇得咁重 唔想又再失望

分左手之後先痛苦

做唔到就唔好講

就係因為重視承諾,所以好難對其他人作出承諾

承諾呢啲野 聽嗰下開心過咪算囉

人易老 事多妨 夢難長。
一點深情 三分淺土 半壁斜陽。

你夠承諾過前度 呢生呢世只愛佢
但你咪又係愛上現任
大家安好就好

我都係，講好左要食咩呀睇咩戲之類，仲會痴線到比人放左飛機一個人照樣去

全中

唔拍施就唔會有分手

係最憎人唔出聲或者講完又唔做 直接講唔做都冇咁嬲

承諾唔係淨係講愛情嘅~生活上都有大大小小嘅承諾利申冇拍過拖

但係你嘅另一半可能會因為咁而唔開心

你好似仲痴線過我

守承諾 所以最容易俾人呃

我更重視有冇交帶

我好重視關於時間嘅承諾

承諾左，而無做到既事，就變左心裡既一條刺咁

我肯去兌現
對方都唔會做
唔會再隨便下承諾

巴打係咪有野想分享

我應承過佢嘅嘢 我一定會做到

佢應承過我嘅嘢 冇一樣做到

我已經慣咗俾佢呃 但其實咁個心好攰

兩樣都重視

有冇例子?

係
f1嗰陣晏晝番屋企食飯，有個同學話冇人同佢食 叫我同佢食，我就打電話番去同呀媽講唔番嚟食，到而家我仲記得啲對話同情景

只怪自己犯賤

天真

我屌 係咁hang機 連仔老母一定好忙

責你我太貪功戀勢
怪大地眾生太美麗
悔舊日太執信約誓
為悲歡哀怨妒著迷

天龍八部

原來有人同我一樣
成日覺得自己唔應該咁小事就唔開心，所以唔會專登攞出黎同對方講，但望住對方成日連交帶一句都冇，都唔知嬲佢定嬲自己好

講出嚟又會比人話小氣 怪雞
唔講嘅話收收埋埋un住un住 真係會覺得自己白痴 呢啲事都好勞氣 但係又阻止唔到自己因為咁而唔開心

沖完涼打比你啦
一陣再搵你啦

好事嚟
應承得就要做，唔係就唔好應承！

尤其是拍拖，應承咗唔可以講啲咩唔可以做啲咩就唔好做
如果唔係，一開始就唔應該應承
我直頭覺得啲「我愛你」、「一生一世」都唔好亂講
雖然話未來好多變數，冇人確保到未來，唔通索性唔講咩
ok嘅，但你講出口嗰刻，其實係承諾咗你係真心並且會盡全力去做到

我個人從來唔會亂俾承諾，承諾嘅價值好重
如果我冇信心做到，我只會話「我想做，但我未必做到，不過我應承你我會盡力」

可惜偏偏有啲人輕視承諾嘅意義

承諾，講得出做得到當然最好
但變數實在太多，我知道，咁麻煩你show到你at least盡曬力
咁我唔會怪你

唔睇名仲以為段野係我自己打

所以所有應承前度嘅承諾我一直守到今日。。。。

總有一日你會失望到不再重視
以後人地講咩都唔想再認真信
無論大事至小事
唔係因為你對人無信心
係唔想再有機會比自受傷

得你一個重視有鬼用咩

我都係
有時都覺得自己on9

想問下各位重視承諾嘅巴絲
另一半係唔係唔值得你對佢許下承諾？

男友好重視承諾，絕少對我許下承諾，其實我冇咩安全感，有時都會反思係咪自己唔值得佢為我許下承諾？

只係佢應該係唔想應承你之後又做唔到，咁佢做唔到自己既承諾自己又唔開心，你又會失望

佢做到既野自然會應承你，做唔到既硬係要佢應承只會搞到兩邊都唔開心

千其唔好用感情呢樣野去逼佢應承，唔係心甘情願咁應承既話好大機會會做唔到，安全感就嘗試下係其他地方到搵下啦，例如佢平時點對你呀咁

上面成班小氣鬼

巴打一定仲好後生

巴打講得好好

等自己仲咁天真咁以為真係會打嚟，原來只係循例敷衍下

加油